咩叫柳暗花明又一城？

柳暗花村ah on9

你話柳暗花明又一村？
我就話柳暗花明又一城
唔講咁多 即刻搏嘴

想射清既文筆

唔好理人咁多啦 反去沖反個令涼 天日繼續努力加油

抖陰

柳暗花明郭富城呀

皇家馬德鐘

牧童遙指又一村

你生花柳啊

生花柳呀又一城